
                      Tom Cruise tuvo una gran idea cuando decidió convertir la vieja serie de la CBS, Mission: Impossible (1966-1973) en una franquicia cinematográfica. Como productor y estrella, Cruise pone un nuevo director a cargo de cada película. Hasta el momento, desde 1996, hemos tenido a Brian De Palma, John Woo, J.J. Abrams y Brad Bird (su Protocolo fantasma es mi favorito y el mayor éxito de taquilla del grupo). Cruise, de 53 años, presumiblemente jugará contra el agente encubierto del FMI (Impossible Mission Force) Ethan Hunt hasta que sea elegible para AARP. Bien por mi. De vuelta en una galaxia muy, muy lejos (Top Gun de 1986), Cruise tenía una línea asesina: "Siento la necesidad, la necesidad de velocidad". Todavía lo está sintiendo. Este tipo puede correr, saltar, escalar, andar y pelear como un muthafucker, a menudo sin camisa.
        
            